平常心都要你空難死 如果著緊啲應該點死好

仲有咩更轟烈嘅死法

核平人地全隊

大屠殺

所以成日話唔好得罪啲平時冇乜火嘅人
平常心嘅人一發起火上嚟 真係唔會平常

咒人啫，相比港父手起刀落，唔計啦

平常心就話咒啫，唔平常可能真係手起刀落.....

畀樓主錫到心臟病死

Not gay

平常心地錫啦

真心你地好gay

又抽屌

佢還佢 我還我